沒有武漢肺炎就沒有新中國

爹親娘親不及武漢肺炎親

H5N1都黎襯熱鬧

佢哋自己講嘅

留地不留人

鼓足幹勁，力爭上遊，多、快、好、省地建設社會主義

冇六四就冇今日中國
每次聽到啲白痴未開化香港人咁講，就知道哩個民族專門出產垃圾

鍾鎮濤聽到都流淚啦

願病毒戰勝共產黨